有無人玩抱石

前排去左一次覺得好好玩想去密啲，但係一個無人一齊傾路線無咁好玩
有無人新手抱石友可以「侵」埋我玩

抱石好好玩
不過玩一陣就手軟
再加上我又肥玩得好廢

你有去開玩？
可能我未去到真係要用好多力拉起自己嗰個level所以覺得ok同埋我反而好享受爬完肌肉酸痛既感覺

未玩過，但近排成日見到好想去~

去啦去啦好玩架

一個人去會唔會好尷

成日一個去嘅肥仔在此

我有色弱玩得好辛苦

尷就唔會，不過見到其他人（成堆高手，應該去慣去熟）會一起傾計，討論下條線點爬，又互相打氣覺得好warm

你去邊個場？

加油呀
有時啲灰色黑色，粉紅色橙色有啲粉係度我都要睇多幾眼先分到

去jc多，用完pass可能會轉，師姐去開邊間

我都覺，不過好難埋堆咁玩啲線都唔同層次

我都想玩 之前玩過幾次

淨係去過jc咋
點解會想轉既？

不過佢地大部份都好好人見你新手都會教下你
你玩左幾耐？

一齊啦！多啲人好玩啲！

Project 同campus玩開本身嚟緊放假都想約fd一齊玩 可惜佢又約咗人

因為佢上tvb

巴打玩左幾耐？

半年內既事好新手 咁啱朋友又有興趣先一齊玩

玩咗一年左右，不過膝頭傷咗做完手術呢家又要重新開始

oh咁你會想轉去邊間？

真係好有frd一齊

Good
有冇買共享攀？
知唔知可以幾條友一齊用？

巴打加油呀好快好返
玩開再train返應該相對上容易啲

無呀 都唔識人一齊玩
所以之前都係諗住買month pass

嚟緊放假個fd唔陪我 我都諗緊好唔好試下一個人玩

我之前去黃竹坑玩
自己一條友9下9下
然後好多人主動走埋嚟教我點玩
發現玩開抱石啲人都幾nice

認同
大部份都nice
就算爬唔到都無人會笑鳩你
氣氛都幾好

根據其他巴絲講，一個人去都唔會好尷，一次半次當train下體能好似都ok

真係咩 好驚自己一個人去到柒下柒下俾人笑

啱呀 所以唔使係連燈約人去都得
我覺得呢個運動女多男少
女仔自己去反而冇咁尷尬

係咩 我去嗰次反而男多，有教過我既都係男性。有啲就係兩個女仔黎玩咁樣

真心
因為我好高大
同埋有啲重
見到隔離班女仔
輕鬆做到好多新手線
佢哋冇笑我
反而係咁做示範俾我睇
然後我上去嘅時候係咁講 come on
KO條就成班人拍晒手掌
我覺得尷尬嘅地方係佢哋太熱情

竟然 可能港島區多啲女仔玩

我係太矮
好多啲男仔伸手就到既石我要跳先到
但係又跳唔到

明呀
又要個身體貼牆
又要扭動下個屎忽
你依個情況要搵啲高手教吓你

我都完全唔知點樣用腳尖發力同做平衡

我試過玩到隻手腳冇晒力都行唔到頭一兩步

我以前跳舞，個舞種都係需要腳尖用力同平衡
不過抱石要兩樣同時做，仲要唔係平面就唔得

可能玩耐啲 啲手手腳腳多啲力就會好啲
btw走既時候玩到成身無力嗰個感覺好爽

我走嘅時候係痛到仆街

睇吓啲YouTube教學 啲鬼仔教得唔錯

想問下你係Join邊到既新手班?
未玩過想試下 但又有D淆底

新手班應該好多場都有
我嗰次係join JC
都唔錯，啲教練完左堂之後都唔會唔理你

我都係黃竹坑！一個？

新手班冇乜用係會教你安全跌落嚟，但唔會有咩技術成分
當然本身唔識跌又冇朋友傍住就另計

唔駛淆嘅當去做gym啫嘛，大把人一個去

第一對鞋真心揀舒服好過功能，如果預自己唔著襪玩，可以套保鮮袋試，之前晌日本都係咁

今個星期六下午我同班fd 會去沙田富豪花園度玩. 有男有女大約8個. d 女都係第一次玩. 有興趣join埋.

有冇人去開campus climbing

係

一唔一齊挽😂

玩左一個星期杏花邨jc

做到大部分v2 希望快d 做到v3

但覺得個gap 都仲係幾大

鹿巢石林算唔算抱石？

樓主去開邊頭玩 冇玩過抱石但有啲興趣試下 我都係絲同廢j黎